我見藍絲砍頭砍尾send 左段片來

有冇人回應一下，佢地互相j 緊

最好有片回應

比返事實佢地知

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

淨係得呢張相，發現無咩人廣傳
大家可以up去fb

佢哋只會見到佢哋想見到嘅嘢

同埋我睇完成條片都唔知有咩好j